% Template de LaTex para tesis del ITESM Campus Guadalajara
% Basado en el template de Word de Ra'ul Crespo Saucedo
% Basado en el sistema de guiones de Universidad Computense de Madrid
% Adaptacion realizada por Arturo Jafet Rodriguez Muñoz
% Revision por Marco Antonio Rangel Bocardo
% Maestr'ia en Ciencias Computacionales - ITESM Campus Guadalajara
% Guadalajara, Jalisco Septiembre del 2011
% Recomiendo esta gu'ia de LaTex: http://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/

\documentclass[12pt,letterpaper]{report}

\include{includes/config}

\begin{document}
	\renewcommand{\tablename}{Table}

	\include{includes/title_page}

	\pagenumbering{Roman}
        \include{includes/abstract}
        \include{includes/acknowledgements}
        \include{includes/contents_table}
        \include{includes/figures_list}
        \pagenumbering{arabic}
	\include{includes/chapter01}
	\include{includes/chapter02}
	\include{includes/chapter03}
	\include{includes/chapter04}
	\include{includes/chapter05}
	\include{includes/chapter06}
	\include{includes/chapter07}
	\include{includes/chapter08}
	\include{includes/bibliography}

\end{document}
